其實而家香港嘅局勢危在旦夕

係而家呢個局勢上，都好明顯政府係無意同大家溝通，甚至無意將事件收場，佢地期望局勢一直升溫，直至有警察因衝突而死亡，黎一個大反盤。

21號都好大機會啲狗會黎一個大反擊，21號將會係一場大戰，大家定必要萬事小心，自身安全為上！